韓燒既煙都會傳病毒（好似係）

有一個病患者既病毒跟住d煙成場飛
結果成場感染

即是所有燒野產生既煙都會傳染病毒
但仲未知二手煙會唔會傳染病毒

毒撚之七人

7個毒撚

所以近排都係唔好去食堅石燒了

慢左

大家小心d煙d霧

尋日既新聞？

在思考，二手煙會不會傳染
有冇人知

韓燒七友七個柒毒撚

香港岩岩報係51宗喎，琴日新聞56宗？

fake news? 唔見有新聞講 求指證

fake news

Fake news

Agger

source or police

樓主咩居心

無link即係fake news啦
拉

Fake

Fake news
樓主傻仔